是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

塞咗個龜頭落去？

反射見到樓豬個樣

Bam

留名睇肥絲key你入去

快過肥絲

其實好多人都知佢咩樣